招交配對象，內有相片，簡介，希望各位女仕鐘意

本人半歲，英國短毛貓，因為想有下一代所以想招一隻貓女，下一代可以一人一半，或者我要哂。
有意姐可以留言再交換聯絡方法

絲打得唔得

絲打想做隻貓嘅交配對象，好不安

有冇多啲圖驗下樣

pish